出現了！VR足球

點解d model要斷手斷腳

整到咁核突點玩

人棍足球

vr有手有腳既話個模型好易崩

上面咁高要求

初初起步砟

依家未郁已經崩

VR足球，控制正常都係用返手
第一人稱用手踢波
都係出街踢/打遍FIFA算啦